whatsapp係咪死撚左呀

我冇事喎

係

係....

Send 唔到sticker

冇

毒得濟冇人搵姐

全部單tick 咗 又send 唔到貼紙

係grp send野單剔冇人收到

但係仲收到其他人send比我嘅message

iPhone 好似sd唔到sticker
朋友用Android 又得

收返我8蚊好過啦 遲下仲要有廣告

完全用唔到。。。

屌佢老母啱啱盪失咗諗住問fd
點知單✅單到我懷疑人生以為自己入咗結界
要打電話俾個fd先搞掂

要開app 先見到，無pump up

壞壞地

Dllm幾時先整返 一陣條女又發老脾

成日都壞 on99

一時send到一時又send唔到 等佢救命真係死得

有d人得 有d人唔得